(痛不欲生) 成個口生哂飛滋

每朝瞓醒痛到暈 咩都食唔到 連吞淡口水都唔得
最慘係刷牙個陣 真係痛到標眼水

幾時開始架? 幾多粒? 生係邊度?

前兩日 多到數唔到 分別係喉嚨 舌底 嘴脣 都有

數唔到咁嚴重 影張相上黎見識下

睇醫生啦 屌
手足口病呀

冇啦啦生咁多...可能係免疫力既暗病

你認真想睇？

試下漱口水
但我未試過好似樓主咁嚴重

係呀

睇左啦 話要一個星期先會好

係無端端起架? 有無咬親/ 食刺激野/ 食煙飲酒?

飲多啲水啦

我試過 唔掂

手足口病 呀屌，睇醫生啦

有冇比抗生素....

無 係本身有啲感冒 食左啲消炎藥 第二日就嚟料

飲唔到

李斯德林應該痛撚到樓主雞叫

醫生話無用

係邊樣都死

生沙？

點會冇用....
你個醫生唔想開ja..?

細個都試過中招
果陣一餐夾硬食兩隻煎強 或者飲少量麥皮
乜胃口都冇 飲啖水都痛到仆街
涯左成個禮拜

慎入

咩係生沙

佢淨係開左消炎咋

手足口病果一個禮拜真係慘撚過去死

都係滿口飛滋？

由細生到大

似係免疫系統失調

樓主
小弟我都試過好多次咁
生幾十粒
睇醫生都係開d飛滋藥膏你搽
都係要一個禮拜先好
我都唔知自己乜問題
試過一同人嘈上火 第二日就爆幾十粒細細粒

直頭係成條喉嚨都係

唔好講食野 吞啖口水都痛到仆街

我都係一係唔生 一生就失哂控

I know that feel bro

似係病毒感染個類, 抗生素未必有用

真係飛滋既話要狂啪奇異果，睇電視話一日要啪五個，第二日就冇事

之前我就一日啪三個，兩日就搞掂

之前扁桃腺發炎 成個喉嚨都係已經想死

營養唔夠？
有冇食蔬果果d呀
食多d含維他命B雜同C既食物 有助防止生痱滋

含藥膏都唔掂喎..你唔係一粒粒 變左一餅餅
口健樂都幫唔到你..都唔知你條脷邊忽正常

巴打you are not alone
呢張舊相 我依家都出緊痱滋

依家既我應該無能力啪

好彩左邊都算正常

嘩 巴打應該真係痛撚到仆街
Get well soon

我明白

嘩！

喉嚨錠生飛滋有機會係腺病毒感染
另外會好多眼屎或者分泌物

有冇人同我一樣由細到大係會不停生飛滋

藥膏就最無用既 睇醫生叫佢關嗽口水比你啦
多數都係話免疫系統失調
但我自己個情況黎講有時會爛口加手腳出紅班（唔知係咪咁叫）
另外如果眼睛紅左等就有機會係貝賽特氏症
我自己醫院排期身體檢查等緊confirmation

屌我都係 生左4粒飛滋

少野啦

脷尖生左成個禮拜 食野又痛 講野又on99咁 用口健樂一那佢痛到見到耶穌 最慘係都未好得返 屌
樓主果隻細個生過 西醫話過濾性病毒感染 好快無事

而家生咗一粒勁大嘅 都已經勁痛
想像唔到樓主痛到點

嘩屌睇見都痛

係咪手足口呀
我都試過中招
最後入左醫院 因為連野食同水都好難食同飲
入院後除左隔離
就每日叫我食2粒必理痛x4次（好似係）
又食得飲得返

比多兩舊張相巴打參考下

試過有次十幾粒 痛到成日訓係床無食過野無刷牙 係完全無生存動力 我明⋯

用Betadine漱口啦
如果喉嚨痛初起 或者痱滋細細粒未發大就一日漱幾次 好快好返
太大粒就要靠自身抵抗力 漱口只係縮短好返嘅時間

我都生咗粒
係咁死牛黃但係自己唔行戒口

我手腳無紅斑

要睇下巴打出痱滋個情況
佢好少先痛一次咁樣就手足口病
我自己兩三個月出一之痱滋就一定唔係

之前嘴唇生2粒已經想死
想像唔到樓主有幾痛

痛不欲生 完全瞓唔到，飲水都火燒喉嚨咁

會成日生飛滋既塊面通常無暗瘡(好似係)

咁大獲 我依家都係食又食唔到 係咁逼自己飲水

生水痘？

手足口病都好似會出
如果無就我估純粹爛口姐
當然睇醫生最好啦 （我聽朝都要睇 成個月未好番

我有

我係好易會整到口腔有傷口個類 成日訓教會無啦啦好大力咬合一下 次次都中舌邊 有獲半邊爛哂 我絕對明有幾仆街

係 但又無得唔飲

我都試過 之前有一排日日五六點先訓或者通頂 之後大病 醫生話免疫系統能力勁差所以大病 個時喉嚨一大堆飛滋 超辛苦

飲凍水 通常叫你飲暖水既多數都係唔知你有幾痛

我每隔三四個月就好似樓主咁
而家連喉嚨都有，吞口水都痛

我就係睇左醫生 佢話係類似手足口病

我

i know that feel bro
生到成個喉嚨都係 每吞一啖口水都好似想攞你條命咁 真係想死

巴打口唇有無

我手足口病試過連吞口水都覺得係一種幸福黎
食多啲凍野 會無咁痛

你平時多唔多咁樣情況
好似我咁兩三月黎一次就唔係手足口 係免疫系統失調
手足口又好 免疫系統失調又好 要治好就平時嗽口食下止痛藥 有需要食埋類固醇
盡早求醫
（好似講緊廢話

Btw聽講話依類菌傳染性極高 大家小心

熱氣
個陣食左一星期麥當勞
生到成口都係

用必妥碘
個次喉嚨生痛到野都食唔到，靠佢

呢啲唔似痱滋喎 似手足or扁桃腺發炎 去睇睇醫生好

咁又冇 因為我唔係手足口
仲要我係發燒睇醫生個時d飛滋未生 第日就生撚哂岀黎 乜藥膏都冇
個次之後真心明白食得是福既道理

手足口係會

中啊
我真係皮膚好好
無暗倉 就算生都好快好

唔算太多 但我平時好少生飛滋 一生就咁

巴打有心 我係發炎 已經好返哂啦

咁樣我覺得係手足口

你地個時食咩多 等我參考下 聽日仲要翻工

我之前都試過 真係要好耐先好 巴打頂撚住

同埋緊記要早訓 所以我訓了（聽日仲要Final
巴打都快啲訓比身體休下

巴打有之 我晏就瞓左 無咩睡意

一日都想死

點解可以忍痛都要返工，好撚癲
遲早有一次惡化到喉嚨，到時有排你吊

講真 好大機會手足口病
一次生勁多粒 仲有近喉嚨個d 都大機會係
我細佬試過

我之前都係咁，搽野，漱口，食藥都無用，成日都生，直到三月睇中醫飲左五日中藥，飲第二日已經搞掂左口果三粒。上個月同今個月忙到仆街，夜訓同食m記都無生過一粒。 中醫Total $500，諗住以後都會每月五劑。

維他命B2 認真

屌我都無
逼自己合埋雙眼係唯一方法～
真係訓了 巴打祝你快啲好番
同埋唔好意思係咁打錯字

其實已經去到喉嚨

我Ex試過，間唔中就生一次
醫生話係過濾性病毒

I know that feel bro
生過三次，一次手有紅點
呼吸果時喉嚨都痛痛地

口健樂

我都係咁打錯字

過濾性病毒都有用？

鵝口瘡

醫生話我個case用飛滋膏 會生得仲勁

咩嚟？

岩岩google完 應該唔係

oral candidiasis 讀書見過下 個樣有d似 好似咋

痴線
生不如死

我真係唔知，我一直唔信中醫。但個個星期生，一生生成個幾星期，人地就一年生幾粒幾日好返。我果陣有特別野真係好想返啲好返，就聽老豆講試，真係無事，佢話其實飲三日得，我見有用就insist五日，$500咪去試下。

好翻去試下先

呢句好撚中point

好返之後覺得水都好撚好飲

我試過！！！！個陣生左30幾粒 有d仲要連埋哂好似串燒咁 條利變哂形勁恐怖 我個陣係用漱口水漱口 主要目的係想痛完之後等個感覺麻痺左訓教就唔會痛到訓唔著 我個陣都係睇中醫跟住早d訓等佢自己好
我完全明白咩都唔已經痛到仆街既感受 巴打要快d好返

樓主我都試過
有次一次生左三十幾粒(生到連喉嚨個吊鐘都有)
睇左兩次診所醫生 食抗生素都唔得
後來發燒入左醫院睇急症食左一星期藥先好翻
(前後痛左兩個星期 )
醫生話類似係手足口病
飯又食唔到 水又飲唔落 訓教喉嚨一乾就痛醒嘅感覺我明

而家食熱氣野都無事，唔洗成日忍痛食野真係好幸福 巴打祝你好運

我都覺得有啲似candidiasis 不過睇左醫生話冇事應該唔係？

樓主唔好介意我咁問 唔想答都冇問題 有冇hiv或者其他免疫系統既問題？

手足口病唔好返工啦 留係屋企 唔好傳染俾人 祝樓主早日康復

應該就無

原來咁多巴打絲打都係咁 一次生好多好多粒
我身邊無朋友係咁 得我係咁 以為自己有乜暗病
最高紀錄5x 粒 細細粒 連住

漱口水同奇異果最有用
但你真係飛茲？

兩個星期 硬漢

我都驚係自己問題 又驚係自己免疫系統有事

天生就好容易生飛滋

寧願用暗瘡換飛滋

我每一次爆發都好驚 😢

我試過用漱口水 痛到立刻吐出嚟 係咁標眼淚

細個生過手足口，一開頭以為熱氣冇理佢，屌後尾成個口都係痛死我
而家諗返都覺得隱隱作痛
每日食一碗粥 飲水
一開頭食藥連口都mak唔大
好記得睇醫生佢話要mak大口檢查下，我好似痛到踢左佢一腳

巴打I know that feel
由細生到大 醫生睇完都係照生 長期5-6粒喺口 已經痛到冇哂感覺 因為呢啲數量對我嚟講已經係小兒科
有時顛起上嚟真係十幾粒一齊 仲要個位本身都爛爛地 之後唔小心咬到 又加多幾粒俾佢 最後變成大大飛滋
我覺得痛嘅程度：喉嚨>舌尖>>>舌邊>唇>=舌頭底
利申：飛滋達人

我就一定寧願生成口飛滋 都要塊面白白淨淨

早排無啦啦成個下唇都生哂飛滋， 但睇左醫生佢話唔似係手足口病 藥都無開就叫走左我，後來我老母話毒d鹽洗一洗佢 真係第二日就全埋好番哂咁濟 到而家都唔知咩事個陣成個口都係飛滋既原因

可能我自己本身冇暗瘡但好撚多飛滋

我真係寧願柒少少黎換取食野既自由

飛滋生係喉嚨真係痛到癲
水又唔想飲
我都係長期生飛滋 今個月好彩d 淨係普通內側打孖同埋脷側邊
噴下西瓜霜訓夠就收細左 但仲未退曬

仆街中伏....

屌 我兩樣都有 你信我 你一生過暗瘡就會明嗰種柒到唔敢睇嘅感覺

有冇試過萬寧有支野
黃色包裝得一次性，唔記得咩名
茶個野痛撚到標眼淚水
但過兩日就好番哂
次次都用佢

上年年尾我都試過 喉嚨同吊鐘先好多粒飛滋
咩都食唔到 本身已經夠輕仲要輕咗10磅
呢個case係病毒感染啦
巴打睇政府街症啦 又平又sure咩事

好多嘢都會食唔到 嗰陣狂啪喉糖 好似係金嗓子 食完會有一排唔痛 你就可以食少少嘢
但記住食得多牙會變啡 不過點都好過痛啊

仲有 記得痛都要刷牙同浪口啊

細個生過好多粒，痛到2日冇食過野水都好少飲，然後瘦左。。。
依家一生就生好耐先會好返，大概2到3個星期先會好返

樓主有冇諗過箍牙

以前經常爛口
Keep住用漱口水之後生都係一兩粒

兩年前試過 入左院一星期先好返

食唔到野

都要時間慢慢好返 都係用浪口藥水

十幾歲果陣試過 屌佢老母閪 到而家都未試過有病辛苦得過手足口病 有試過既巴打都知吞口有幾撚痛
最撚仆街係
同時佢又會係咁分泌口水 搞到我係街 隔一陣就要搵個廁所吐撚左啖口水

都唔好講話飲水 吞口水果下 痛到打冷震 流眼淚

我嗰陣咩都食唔到，諗住煮餃子食就算，因為我好鍾意食餃子
煮咗5隻，食咗半個鐘先食到一隻 仲要係用水送住嚟食
唔係講笑，我真係邊食邊喊
最後食得一隻

試下含一啖鹽 爽死你

I know that feel
諗起都覺得痛，嗰陣直情痛諗緊自己會唔會係無啦啦痛死

我一直冇試過有一日係冇飛滋
但唔知點解近一個月少左
不過最近通左兩晚頂又生返

一星期？手足口起碼個幾兩個月

我細個仲讀緊小學個時，生到成口飛滋，唔記得咩病
只知好嚴重，最少十粒以上
睇左醫生，但冇咩即時效果。
當時唔好話食野，水都飲唔到 ，連續2日冇野落肚。
跟住我老豆老母帶我去食許留山D唔知咩尻野水果撈
可能因為冷凍震痛，食到落肚。跟住連續食左幾日

我一年365日有多過300日都生

日日用漱口水啦好有用
不過那到標哂眼水

萬0個隻飛滋漱口水有無試過？

我試過 一定要食抗生素
之前睇個醫生俾啲垃圾藥我食 食到啲菌愈黎愈勁 後尾睇第個醫生即刻開抗生素俾我食

有啲咁嘅嘢架？

[認真mode]
試過生痱知痛到睇醫生 醫生開漱口水同藥膏比我
我用過覺得無咩效

最有效既方法係我自己發現的
就係食橙 姐係食多啲水果
有巴打話食奇異果 我諗都應該有效
因為你而家要治本 不是治標
要增加自己維他命X

食橙最好養成習慣 甜甜地酸酸地健康人生

我都試過 要睇醫生食藥仲要狂訓先好

十幾粒係口先黎食橙
酸撚死

諗返起自己手足口病個陣真係想死
咁大個女未試過病到咁撚樣
真係厭世mode 左
成個口幾十粒飛滋乜都食唔到
一吞口水就仆街
淨係記得自己狂食M記朱古力新地
由得佢係個口度溶到流落去
成個禮拜冇講過嘢咁滯

巴打介紹！
我唔係狂生 但永遠都一粒係口

我都試過。多到條利申郁唔到。
樓主睇醫生啦。

我生左成世痱滋 最勁試過3個月生左70粒(無停過,長期有3,4粒以上係口)
跟住上年開始食左半年有多維他命B雜/生果
到而家幾乎完全無事(淨係生過1粒)
所以有時未必真係有病或者咩 只係無營養姐

完全明白

仲要好多口水分泌 一吞 喉嚨火燒咁

食vitamin b 會好d
我以前都成口飛滋好耐先好返

如果佢無俾抗生素 我應該去睇第二間？

巴打你奶過隻雞個西黎 爛到咁

我諗應該係手足口病

痛到想剪左個喉嚨 成個嘴唇仲要腫左

痛不欲生

巴打 忍耐

一瞓醒個下真係辛苦到

有冇高危性行為 似hiv 病徵

無呀 但有同人共用一隻杯

手足口病
我小2，3都中過招
果種辛苦到而家就來30歲都記得

原來咁恐怖，手足口病

真係好辛苦架巴打

寧願忍一陣痛刷牙 再keep住飲下水
個口唔好咁乾 唔係個口會好黏痴 一開口就痛

有呀 但點都係死

果個禮拜乜撚都冇得食 輕左5磅

我依排仲要操緊 無啦 又要重新開始

以前一個月生一次。
now朝朝老母整一杯鮮果汁 (kiwi/火龍/橙/蘋果/雪利/蕃茄/蘿蔔)
是但汁兩樣，500ml, 一打杯當早餐。

半年無生過，就算發燒，病，ot, 咬傷都無事！！！！！！！

信我。你真係唔夠vitamin

真心似手足口
有fd生過都係成口瘡

果份食咩過活？

我都知依家咁樣做乜都無心機 我都明
但唔食野點都一定要飲下水 當係令個口無咁臭先

我自己爛口期間個口係唔知點解臭啲

無追post
如果只係飛滋唔係手足口
試下食b雜

清水加鹽 含5分鐘 吐返出黎

加油樓主
我真心明你感受

小心巴打好似我咁不停生
，之前大病之後生左年記keep住不停生

之後見醫生check 免疫系統同其他都話未知原因

依家生到痛都慣哂

利：食緊飯，口含7粒飛滋，痛慣表示無問題

幾年前試過，睇醫生話似手足口病
但又唔完全係，之後食抗生素
果兩星期零食慾
吞口水都痛
餐餐食粥算
本身瘦底，之後更瘦

經過依件事，深深明白
食得是福

呢個真

連飲水都係好幸福

好慘

聽人講過，有啲似手足口病，睇醫生好喎巴打

睇左啦 醫生話無藥幫到 只係開左啲消炎藥

原來已睇醫生，心急留左言先開始追post
btw 睇見都痛

有心巴打

我搵到隻病既資料 大家可以睇睇 以免步我後塵 痛不欲生

巴打好慘呀，睇見都覺得驚

之前生過係條脷到 痛到野都講唔到

個喉嚨吞口水好似吞刀片咁

check下係咪hiv
生好多飛滋係hiv病徵

屌你
你似係口爆生性病wo

check過應該係依隻

試過既巴絲們 你地個陣食咩架？ 我而家痛到完全食唔到野 但又要食藥 點算好？

話說想問下巴打會唔會覆診
會既話試下問下醫生有無得點藥水"拿"下啲痱滋
我今日睇完點左藥水係好左啲

都要格硬食啲野啦 食少啲咁解 或者食飽啲既就食粥(要灘凍)

病毒黎架喎 開抗生素有X用
仲要質疑醫生唔想開

問下醫生有冇 Albothyl 液開比你茶
每日啪4粒奇異果+3杯蜂膠開水浪口好快好

仆街我睇到成身無力軟哂
好撚痛

買支口健樂頂住先啦

我一年總會有幾次吞口水似吞刀片
btw, 真係似手足口，我半年前生過

我當時食壽司咋
十分鐘食一舊

半年前生過 得止痛藥 同抗生素食
要等成個禮拜自己先會完全好返 不過5日到食野已經開始吞到

嗰時食咗5日粥 落咗少少肉碎嘅
食到依家見到粥就驚

諗返起嗰時吞口水都痛到標眼水 同 頭痛

我知你講邊支
平時用鹽直接卒到佢出血，都叫頂到，
但果支黃色藥膏仔，一掂落去，好似靈魂出竅左咁

我都係格硬食左小小 全日淨係食左包通粉同半碗粥

仲食到壽司

醫生話再用類固醇藥物 生得仲勁

樓主而家係咪肯定自己係手足口

應該係疱疹性咽峡炎

睇到都覺痛

痛到個人呆左

點解有位巴打條脷可以又唔係粉紅色又唔係紅色

見到有蛀牙

check 下好喎, 小心係 Cancer

係

唔好嚇我

喉嚨頂嗰四粒最痛

吞野一定要經過佢 痛到

扁桃腺發炎...

我前幾年手足口病
脷就無乜 但成個喉嚨都係
真係痛到陷家剷 吞口水果野真係要停一停諗一諗
吞完果下痛到成個人呆左一陣

而家我都儲到有一定份量先吞 搞到個口成日好多口水

話明手足口 手都會有
我連屎忽都有添 反面無飛滋 係個咀附近一點 點紅

如果巴打覺得刷牙都痛試下用刷毛軟啲嘅牙刷
我以前用開買牙膏送果隻牙刷
每次生飛滋刷牙都會避開粒飛滋個位唔刷
後尾換左高露潔備長炭毛果隻牙刷之後刷粒飛滋都唔算痛
不過我冇樓上啲巴打咁多粒

戴牙膠瞓

休息唔夠,訓多D,食清D

樓主呢啲唔係
通常係成個月未好既先有機會

Take care 巴打

係一掂到牙膏 就痛到標眼淚 每次刷完牙 都好似喊完咁

一年後嘅今日，我又生多次
好撚痛